唉好撚on9

又去返警總叫口號 ....
香港警察知法犯法咪再叫啦
又去返金鐘佔乜9

中環啊

講到明係大伏都中警犬計